點先可以練到達哥果種廣東話口音

真心一問
佢口音幾好聽幾入耳

講野一舊舊

點解呀？？各位小朋友～～

有排日聽晚聽，聽到我家姐屌鳩我講嘢好似達哥腔